{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782842972","data":{"timestamp":" 946782842972"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782845410","data":{"timestamp":" 946782845410"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782848623","data":{"timestamp":" 946782848623"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782851877","data":{"timestamp":" 946782851877"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782856251","data":{"timestamp":" 946782856251"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIANGAZI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782859432","data":{"timestamp":" 946782859432"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782862662","data":{"timestamp":" 946782862662"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782868146","data":{"timestamp":" 946782868146"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782870667","data":{"timestamp":" 946782870667"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUNA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782872918","data":{"timestamp":" 946782872918"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782874846","data":{"timestamp":" 946782874846"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782877304","data":{"timestamp":" 946782877303"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKULA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782879552","data":{"timestamp":" 946782879552"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ISIPOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782881466","data":{"timestamp":" 946782881466"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hakuna aliyekuwa na chakula isipokuwa kunguru."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGURU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782884407","data":{"timestamp":" 946782884407"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782886514","data":{"timestamp":" 946782886514"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASUBUHI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782888974","data":{"timestamp":" 946782888974"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKWENDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782891905","data":{"timestamp":" 946782891904"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBALI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782905107","data":{"timestamp":" 946782905107"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782907321","data":{"timestamp":" 946782907321"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782911028","data":{"timestamp":" 946782911028"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782912982","data":{"timestamp":" 946782912982"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782915270","data":{"timestamp":" 946782915270"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782919024","data":{"timestamp":" 946782919023"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782921344","data":{"timestamp":" 946782921344"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782927584","data":{"timestamp":" 946782927584"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUYU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946782944004","data":{"timestamp":" 946782944004"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULIOKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783133072","data":{"timestamp":" 946783133072"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKATI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783134767","data":{"timestamp":" 946783134767"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783135876","data":{"timestamp":" 946783135876"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783136026","data":{"timestamp":" 946783136026"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" eeb28092-474c-4720-946c-76e8f74d5d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.read__story_79"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Kila asubuhi walikwenda mbali kwenye mti uliokuwa na matunda matamu ya mkuyu uliokuwa katikati ya mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783144217","data":{"timestamp":" 946783144217"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783144442","data":{"timestamp":" 946783144442"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783145406","data":{"timestamp":" 946783145405"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783146942","data":{"timestamp":" 946783146942"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783149814","data":{"timestamp":" 946783149814"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783150657","data":{"timestamp":" 946783150657"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783150971","data":{"timestamp":" 946783150970"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783152204","data":{"timestamp":" 946783152204"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783155836","data":{"timestamp":" 946783155836"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783156832","data":{"timestamp":" 946783156832"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783157092","data":{"timestamp":" 946783157092"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783158043","data":{"timestamp":" 946783158043"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783160911","data":{"timestamp":" 946783160910"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" O"," userResponse":" O"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783161945","data":{"timestamp":" 946783161945"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783162417","data":{"timestamp":" 946783162417"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783165313","data":{"timestamp":" 946783165313"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783165392","data":{"timestamp":" 946783165392"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OYEE"," userResponse":" OYEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.read::story_79","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946783176223","data":{"timestamp":" 946783176223"," userId":" 6116001775"," sessionId":" 6116001775_20000102_061337"," gameId":" 45833747-5cce-4a0e-813e-f7f3b665a137"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" O Tanzania oyee!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}